一級歷史建築唔搞得呀，搞97後既野啦

你今日搞一級歷史建築，之後你就會將歷史文物銷毀，咁樣你同共產黨有咩方別呀？

請你講清楚係大陸仔扮黑衣人去搞想抺黑我吔。